法國 iPhone 12 連埋耳筒

唔知點解法國會有，可能啲 law 要佢咁

佢起跳價係10557,11467
你比唔比多2k要個耳機?

香港人緊係唔會為個耳筒買法國版啦
應該用返法國本身 iPhone 11 同 12 個價黎比嘛

法國11,12賣幾貴關我撚事咩
香港人無蝕底咪算